Je hoeft dit stukje maar 1 keer uit te voeren:

ini_set('error_reporting', E_ALL);
ini_set('display_errors', true);

Deze instelling geld voor alle onderliggende documenten.

Functie is netjes.

Waar is mijn bericht.php pagina?